[轉讓] 4 張大阪環球影城門票

連登有愛，因為屋企有急事，所以臨時去唔到大阪旅行，原本買咗4張環球影城門票而家轉讓詳情如下︰

日期︰3月15日 （星期五）
門票數量: 4張門劵 (1日電子門票)
門票: 大人［12歳以上］ 8,200円 （即港幣＄581）
轉讓可平啲啲

轉讓可平啲啲，如有興趣請留email / TG，或TG聯絡

還錢唔得咩? btw我上旅遊網買都係500蚊鬆d 做咩買到成600咁傻仔

未買旅遊保?
試下refund啦

門票好似有半年限期 唔一定當日用
希望你放得出

旅遊保唔包呀

多謝巴打
但希望放咗先

睇日子，3月好似要58x

齋門票好似一年有效期喎，遲下再去？

想要兩張
terrancetyl@icloud.com

email咗

暫時未有考慮住 多謝巴打關心

已賣出，感謝各巴絲打

邊個幫你買左咁唔好彩

所有轉售行爲包括在任何門票銷售網站及拍賣網站等處的銷售均屬違反有關條款，對於違反者從日本環球影城™所購入的所有門票（包括未轉售的門票），從11月1日（星期日）場次起實施以下措施：

違反條款者在網上售票處所購入的影城相關所有門票的QR碼將會失效。

從違反條款者處購入與影城相關門票的第三者不得使用該門票進入影城及享用影城内設施（違反條款者本人也不得使用）。

覆左你